有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（15）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

新po留名

lm

極速留名

我覆果陣明明先991定2 推得咁快

Lm

1001比飛翔絲搶咗

留名

你又唔記得畀1001個位佢

只係去打左陣機，咁快又爆左post

個個都掛住覆人

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

打咩機

因為我哋頭先瘋狂討論食嘢呀嘛

打咩機？

好啦繼續 你地識返嚟就得啦

多謝你呀

仲有.......都係唔講啦

笑死

又嚟

仲有就係食嘢囉

LM

多謝你吖

記得架 諗住十個實冇死

好衰囉

ps4...玩fifa

話咗唔講

你哋影嗰啲嘢食都影得好靚

辛苦曬

費事有另一個可可出現

好耐無打

玩開電腦game

玩rdr2

steam?

好耐無打ps4

識貨 我都有玩...一出即買

幾多個人食

貼圖謝罪
法國連鎖餐廳

之前玩開GTA 呢排煲緊Forza

cafe de coral?

我乖孩子唔玩呢啲的

我都係一出走咗去買，好彩仲有貨

Yes

關咩事

有冇人玩dbd？

沙嗲牛?

我Steam得隻PUBG同Project cars

gta story mode玩爆咗幾次 好想玩6

見到你張相 好想食沙嗲牛麵
有冇邊度好食

pubg買咗玩唔到

喂咁啱我又係好想食沙嗲牛

7個，食到嘔咁濟

玩開online 不過玩到悶 通常有更新/啲fd有搞作先上線

點解？

我買咗好多game但放置play

等緊gta出6

到時應該又要換電腦

常餐唔該 腿蛋奄列 檸茶少甜

唔知呢

塵B上咗水認真評吓我上個Post兩首

online mode無朋友一齊玩唔好玩，比人sm

唔係

而家追緊上一個post...
追到頭幾頁，有排睇
軒叔真係黎左！？

好吖

少咗咁多人係因為我哋貼食物相
趕走曬佢哋
有間紅磡冰室都好似唔錯

你哋遲啲約埋一齊食囉

應該再次掀起play station熱潮
唔知ps5出未

電腦廢 係咁裝嘢

唔知等到幾時

好攰不過一定會聽 上個post我慢慢搵返
但係我聽唔到最重要嗰個

係時候換機

不如你唔好再追post

塵巴咁攰早啲訓啦

紅磡冰室下午茶常餐正到仆街 豬扒撈丁，豬扒好食到痴線

第8頁

換機就冇錢買演唱會飛

我唔會瞓費事miss咗你同佢

有冇相可以睇下

好 等你

等我呀

邊樣硬件唔夠玩？

係咪要落禁令以後唔好講

佢del左首歌，聽唔返
我好後悔去左打機呀

等一生都等

成日都要報警 防備

我都唔知 不過算啦 我唔玩啦

我玩咗幾次都冇玩 原因係唔想更新

睇到都覺得好鹹

想點 你好講啦

啱啱先追完13

唔係淨係得紅磡有 有其他分店

好慘

正 仲跟蒜蓉多士同炒蛋

我而家開始追埋14佢

係 個時係尖沙咀見到有我都呆一呆

諗起又流哂口水

痴線

大家推得好快 追唔切

好想快啲天光去食早餐呀！！！！！

而家已經慢咗
之前我都追唔切

掛住睇斗轉巴個故追唔切？

你又有睇

之前幾個都有睇哂

same

雖然好大機會都係sad end 不過真係好好睇

屌

勁

大家仲唔訓

等睇醫生

有咩方法可以容易啲買飛

我唔想再錯過
唔敢再離開依個post一分一秒

未估到個故名係咩意思

無 真係鬥快

我仲未諗到

是對的 終於會碰到

塵巴你返黎啦

塵巴，你地果日去搵佢有冇提到你地係連登仔？
會唔會因為咁，所以佢先入一入黎見下我地？

仆街，唔記得加密

大家晚安

你地咁快又爆咗post

早抖

早抖塵b

又一個

早抖大家

大快了

點追 仲要咁多嘢食

我啱食完野

打個卡先，早晨

早晨

晨早留個名

早晨呀咁多位

錯過咗皇上尋晚真人出巡唱歌
有冇巴絲有 backup

其實皇上真係極速del歌
我諗我within 15分鐘內禁入條link
但都已經聽唔到
一禁入去就已經叫我upload file

好衰， 啃似啲女玩若即若離吊人癮

一晚推左一個po

咁似
屌成日打錯字

咩事咩事

早啊

佢心諗
你班臭fans
我喺page 1講嘢無人理我
我就要吊下你地癮 哼

大家覺得 #196 係臭蟹本人

屌 我訓左呀

我都係啊，水水絲

唔係wor 我有回返佢 但係當時唔見有link既

因為佢已del咗歌
我入到去時都係咁

原來我係回佢另一個留言
軒叔i love u

佢快閃咗一嘢
結果搞到我成2點幾3點先瞓到

不想活了

我係回另一個留言問佢食餅未

佢第一下入post問大家仲未瞓，我有回佢
頂係咪佢嚟？ 又話唔用真名上連登

幾時

但係佢會有時間mon post嗎
理智d諗

會，1月1

我覺得本人可能性比較細，用埋真名更加唔洗諗

同病相連呀

冇

between, 可能大家都知有公司專幫客做 forum monitoring, monitor 客俾嘅keyword, next day出report，再睇下要唔要搵打手neutralize返
（利申，舊公司有幫襯呢啲公司，mon住有冇人講壞話 ）

佢應該見到我張My way提醒初心相

我公司都有 一日成千幾個

水絲公司很大

返到公司再起返#196底先

大家早晨

早晨啊 起身留個名先

早

Happy Friday

衝刺完畢返到房了 請不要懷念 - 可可

返到公司，好頭痛呀
今日可唔可以快啲收工

加油啊小王子

可以諗定lunch食咩

我又遲到，仲未返到公司

軒軒

我為左唔遲到 已經冇買早餐成個月

試下收工買定早餐第二日食？買啲包啊餅啊嗰類

唔食早餐會肥㗎喎

公司有餅拎 救世餅
慳到錢又慳到時間

撐住

仲keep到

要學軒叔嘅食法 諗起佢會精神啲

呢個有d難 個口冇咁大

早晨呀大家

開始時用啲細塊啲嘅餅練習下先

咁你有冇食早餐

晨早留一個名 早呀大家

你講我定千千

早晨！

有聲

其實咁多位巴打絲打對於18年hinsideout軒仔既塵埃落定live點睇？
先利申：唔係大fans 亦並非想黑軒仔 只係鍾意聽好歌既人路過一下

當中18年live我打算買飛
係為左聽塵埃落定呢一首歌
可惜因為冇信用卡+fd買唔到+黃牛關係
最後冇買到

咁唯有聽youtube版啦
見有唔同既日子既version
個人覺得
睇cm話18號個晚既version係最好聽
但係都不及mv版

個人覺得 mv版既dark好正
但live版比我既感覺係節奏快 歡樂左好多
搞到好似係為唱呢首歌而唱

相比起 井呢首歌
18live 即使改左用中樂黎表演
但係都係咁dark 咁正
仲要為首歌帶黎古代風咁
個人認為 係同piano version有得fight

講返塵埃落定
個人覺得 呢首歌可以好似井piano version咁
更加靜 更加黑暗
當然可能係我曲解首歌意思
但係至少唔覺得係18live既version

唔知各位點睇？
軒仔 我知你有mon post架
希望你可以再唱一次live 10年前的派台歌
他的故事
呢首我由出個刻就好like(>櫻花樹下）

我都覺得塵埃落定可以dark少少 不過呢個演繹有第二種感覺比觀眾都係好事嚟

井鋼琴ver真係好靚 中樂都好配合到

係啊我都好鍾意他的故事 見到百年樹木mv有提呢首歌好開心 希望有機會聽live

我覺得水果part最好睇 姐係 井
但係黃色大門軒仔消失左 紅區黃區睇唔到人

我同意你講佢live 版塵埃落定係冇cd 版唱得咁有感情 我成日覺得佢唱得好開心咁
我諗最主要原因為因為入碟個首係尾場encore 最尾一首 同埋佢可能見咁多人識首歌都好開心？
入碟個version 我都同意真係麻麻 冇記錯個晚佢唱到2358 所以可能好急好趕 搞到成件事好開心咁

千千食唔切嘛我見到
所以係問緊你

早晨無能為力絲
我想聽你唱詩郵寄
我覺得你把聲唱呢啲好啱

啱啱買咗包

我要練下先 未唱過

留名聽

推到軒叔再入post留言
快d話我知你有mon post所以用行走的cd做hashtag

今日星期五 唔洗早訓
今晚我就mon實個post 希望軒叔可以再高歌一曲

好

你唔知好過知

請問這裡有無負責人

我已經知左

早晨 留過名 繼續追post

專心做嘢先 大家加油

早呀，大家推post推得咁快

呢排忙好少上嚟呢度
這些機會不是屬於我的

預埋我

死死呀死死
好啦好啦叫返你千千啦 千千好聽啲

一係我擺多次出嚟啦
但就唔會擺上post 頭啦 唔想嚇走人

我上完堂啦

welcome back

風箏b真係好有心機 愛死你

我唔好呢味架喎

但好多嘢要做

我都唔好 打錯啫

就快放lunch啦

My lunch is cup noodles

我仲未諗lunch食咩呀
附近有aeon

我4點先食lunch

有冇食大份早餐

係USJ既曲奇筒

我都未食早餐 都係去canteen 食個靚早餐先

我都去緊食

一齊食 去金鐘M記

唔係咁好嘅

學校 canteen 冇早餐啦 都係返房食杯麵

慘 我咬個包算

起身入黎say個hii，呢度有同伴真係好 我成日loop軒叔d片，我d fd都話我洗佢地腦

以前成日喺personal ig post佢啲嘢我都覺得自己好煩 最終開過另一個ig

我都係成日story度po佢d野，特別係佢d表情圖，咩時候都岩用

唔該你

諗住食啲咩先

有我啦有我啦

多謝大家陪大家啫

一路mon po見你地傾計真係好正

有冇推介

下次唔好啦 我地下次連登集氣 幫大家買
謝絕黃牛 黃牛死全家

鹽酥雞羅

岩呀 自high人都開心d

呢個名有咩特別意思㗎？
你係咪真係諗住修改你條眉？

係咪問緊邊度做植眉好

講出黎唔好笑，其實係因為我真係無乜眉

我都係 一唔畫就冇眉

你覺得我係諗住笑你個樣嗎？
咁你就錯喇 我純粹好奇

所以每次出街之前都要畫？

岩呀 乜都可以唔做，但係一定要畫眉。

過埋今日個midterm跟住就好得閒啦rrrrrr呀呀呀呀呀rrrrrrrrrrr呀呀RRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
呀牙呀呀啊啊啊啊

同埋個名係我fd幫我諗，參考左某日本諧星ge名

咁你就可以瘋狂食譚仔啦

渡邊直美

病咗食譚仔有冇問題

會傳染

我諗唔食辣嘅話應該冇問題都係粉麵啫
不過你問埋其他人意見好啲費事搞到你越嚟越病

渡邊好靚女

咁要買外賣返屋企食了

係我成日讀錯佢個名

你都唔差呀

又得 我陣間去食先

好可愛

記住唔好食辣

唔食得辣 平時食小辣

係呀好可愛

靚女過catgirl

好似頭先佢喺instagram post嗰啲bb相一樣

好靚

兩位都好勁 我啲畫係小學生畫

屌 我好嬲豬

可可巧勁

放飯啦

睇下有冇心機囉 通常都會畫

等你

我濃眉毛 不過染左髮所以都要畫

知道知道 我一定唔會再買

幾時都要記住呢個就會企硬唔買

已經幫大家集定氣

已經下午

我啱啱先起身

而家貼相好啦唔好夜晚先啲

早晨tony

塵巴早晨

陣間影完 留番夜晚貼

我唔係d黑心嘅人

惡魔

而家1點食嘢會好多人
我建議你應該等到兩點
下午茶時段平啲又會少人啲

而家即刻沖涼換衫落街食嘢囉

你哋好多都係咁嘅

我都係
上緊堂冇得食住

買外賣返屋企食

果然係唔出街嘅人

毒撚

出多啲街啦

我只在電腦面前對相

大家而家post曬出嚟今晚唔好post啦

我食完杯麵啦 而家小睡休息下先 各位晚安

好正呀我都想食玉子

好正但唔夠我食

分一舊比你

我都同意 所以最後就冇加

Lunch time 又黎上一上水先

食完了 發現原來我都唔夠飽

再叫多個嚟食囉

係你啦！！ 醒目download左先可以聽無限次

你地係咪痴咗線
一晚加一個上晝推咗差唔多30頁
唔追喇 你班hihi

咁你唔好追post就啱啦反正我哋都係講無謂嘢

Backup得切既話可以晚晚都聽一次先訓

我記得有人聽咗兩次但係冇backup到

我都唔打算追

唉屌

掛住諗係唔係軒叔本人

聽兩次都唔backup係邊個！

而家嬲鳩呀tony

呢排忙到嘔泡
希望軒叔出現嗰時我唔會再miss咗

上Youtube聽住先

靠你喇

你地都幫手留意下吖 我有時可能都訓咗

Youtube係佢即場唱嘅版本咩

好羨慕大家可以咁晏起身

一訓醒即刻上嚟

化咗灰都記得tony有得聽現場唱版本

你就好，有得返工！

我又化

我都同意
尋晚mon po mon 到差唔多3 點 又要起身返學

屌你咩

仲要聽咗2次

Thanos？

其實真係好少人聽到

不要再說了

我都好想返工㗎

早晨呀我永遠都會記住你

同埋無能為力絲 好似係

我都要加入呀

聽到揮手區

問下佢哋聽後感

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

記住佢聽咗兩次囉

早晨 呢幾日成日都記得你 唔知係咪我鍾認咗巴打你呢

明明唔係淨係得我聽咗兩次

仲講我地會唔會俾人圍毆

你有男朋友架啦妹妹

會慘死個隻

有冇A0毒撚揮手區？

我唔會鍾認你
但係我會認住你

有！講左好多次

無謂再傷害自己

永遠記住你哋

典解要串我

你都好似聽咗兩次喎，好唔好聽呢？

我

每個post都要圍一次爐

我都會永遠記住你哋

走呀絲打我驚我地會俾人打呀

現實前被逼安份才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

我都有呀

我都係，好難唔記得

你覺得好唔好聽呀？

放心 隔住個mon點會打到你

點解要出黎送死

好聽到傻啦

揮

好啦我哋轉個話題
我記得我好似問過但係我唔記得之後大家點樣答
有幾多人用塵埃落定歌名或者歌詞做會員名？

我又黎高歌一曲

Mid term你悄悄遠去化作遠方的天使

好 去返溫書

呢首歌聽到喊啦

化悲憤為力量

總有人係唔知醒

化悲憤為食量

真係好多
反而好少見 塵埃落定巴
好似淨係係隔離post 見過一兩次

Sor

夜晚又要準備美食圖

醒少少

反而係用最完整同埋冇改過嘅歌名
嗰位原版塵埃落定吧好少見
反而係之前有個塵埃x落定
就成日喺隔離台見到

我記得！塵埃s落定 感情台巴打

我哋嘅金句係：
唔該你醒少少
我聽咗兩次吖
好彩我哋識利用時差優勢

幾靚仔成日答人感情問題

你咁樣起人底嘅

我食晒你地

我都好似見過幾次

唔好再講啦

石徑

講起佢咪討論下囉

時差優勢真係好正 飛翔絲
唔該你醒少少我想講係由post 1 定唔知2 已經開始講到而家

真係？

個個post都要追擊

邊個

塵巴究竟相認左幾多個連登巴絲

Ok

我哋唔好喺度討論樣啦
軒叔個樣除外

個個post都要

其實我都係幾唔開心，因為…
就算有千千萬萬個人相認咗，但係…
我最想相認嘅係你

同講笑巴一樣咁口花嘅

塵巴既告白

我不會講你知

唔會咁易畀你得逞

我要食咗你

唱左？

講下笑都得嘅

冇吖冇吖

有呀嗰晚軒咪入嚟唱咗囉

無錯！！！

係呀佢唱咗呀

永遠追擊

吓 唔係唱百年樹木咩
又水我哋？

有吖！ 同我唱

你估下
利申我係冇聽過嘅人

係呀佢同為時未晚絲打合唱

睇黎塵巴想一齊做罪人

追到演唱會開為至

都唔會放過你

像我恨透的罪人

欺騙我感情

而家邊個有聽過呀？

死都唔會放過！！！

唔知呀

原諒塵巴 有聽過個啲冇得原諒

你咁細個唔好咁啦

快啲出嚟，要整個list釘起佢

食餅咋

我都想 這些機會

原諒佢地

仲有3個鐘就放工

我都係 今晚再追

去驗耳

你入去同佢講啦

真心發現原來啲人唔係聽開呢啲 會唔識欣賞

驚俾人追擊

百年樹木係愈聽愈好聽愈有feel

睇完個MV真係不能忘記女主角回講byebye既眼神

啱 我比朋友聽 佢哋話好難聽

好好聽囉

我係忘記唔到佢見到條橡根係曾樂彤到個神情
先係錯愕 之後苦笑 再搖搖頭

要俾啲時間先可以聽清楚我覺得

真係要驗耳 不過佢哋連成首都未聽完就熄咗

佢真係做得好好
廖子妤 值得大家記住佢

係 佢地兩位都演得好好

係

佢地聽到一半就熄咗話好難聽 我呆撚咗

難聽個位係邊

叫多啲人入去同佢講先得

仲有幾個位都好正
女主角錫落男主角到之後佢地對望果個眼神
佢地對眼真係好識做戲

連個intro都未聽完就skip咗 我就真係唔知

我不斷咁推薦D FD 去聽

我會叫佢聽曬
寧願嘗試痛苦感覺當享受

我日日唱櫻花樹下加百年樹木比佢哋聽

幾時唱埋比我地聽

我有入去講呀
大家冷靜少少 唔好一嚟就鬧佢唔識野 咁我覺得ok 嘅 理性討論啫

我進行中 日日唱 洗佢地腦

同問

聽緊石徑
諗起…

唔知 我唔會係屋企唱歌 我同佢地練嘢時先唱比大家聽

期待

做乜啫你
而家呢一首又唔係禁歌

難聽係我哋對耳仔
咁好聽都話難聽

無話禁歌啊
諗起幾好笑姐

唱嗰陣順便錄埋比大家聽

我又唔會一入去就鬧佢嘅
但係我會講解一首歌嘅感動為畀佢知嘗試感動佢

正打算咁做

每一個女孩都期待

Tony都快啲唱返首歌啦

我唔敢

唔好玩我啦 我都唔識唱歌既

要呀

我都係

你做乜自爆自己叫做Tony

能擁有愛 能夠被人愛 不受傷害

呢度越黎越多Tony

我對你的愛 我不明白 何時變成了依賴

每一個女孩都期待能擁有愛

個個都叫Tony唔通個個都係Tony咩

能擁有愛 Never say goodbye 不要再分開

Never say goodbye 不要再分開

I'll never make you cry

期待緊你地唱喎

I'll treat you right

Feel the love and close your eyes

有冇人可以唱呢首?

我係Tony.Shark

塵巴？

Tony巴

我係Tony.Shake

其實咩係tony stark

我係Tony.Sake

有我個名
好簡動

我係Tony.Snake

IRONMAN

Iron man

贂黎你唔係marvel迷

佢可能只不過係Juno迷

唔睇marvel 呀
係咪應該睇

為左captain 你必須要睇

為咗Captain Nancy一定要睇啦

真係好型棍

啲雞肉

touch

嚇親軒叔叔

呢度啲巴打真係好癲

真係會嚇親佢

機心bitch

拉哂所有巴打就岩啦

nancy?

啱
好彩我冇參與討論

同意
我去報警先

當失戀失意有挫折或滿了傷口

軒叔一入黎睇到佢地咁癲唔知會點

係你哋

利申真絲

講佢有肚腩好拉得
得罪皇上都唔惹小

利申真巴

你有冇打算爬文？

巴打都傾到咁癲

我冇參與到㗎

對唔住皇上 你係完美既鮮肉 冇肚腩

我都無

唔好嘥時間啦

我都冇

軒幾時都係咁完美

會心痛 唔好爬

前幾個post

死 呢嘢走唔甩

係舊名個陣…姐

軒唔係肥 只係水腫

諗起呢個

你講得啱喎

一坐抵就露出原形

隔離嗰個係容祖兒隻手？

hinsideout火part…

快樂

呀我唔記得左你 加返先！

我都真絲

有肚腩先至得以健康
你哋識咩呀

係笑忘書隻碟度發現從何唱起 可以聽下

唔好 陣間又有人報驚

Baby長大以後....

係咪倫永亮？

因為我哋會瘋狂討論食野

肥軒

我坐低都係咁嘅樣

Yes 同碟仲有好多隻正野 病況 第二次愛你 不能不見

好耐冇見

病況我都鍾意！！

掛住你

不能不見

粒鈕就快爆咁濟

我有日聽哂佢啲冷門歌係咪痴咗

呢隻碟好好loop

突然間想食菠蘿包漢堡

我想同你講一句嘢：
我將失控只得見你可將我與快釋放

你應該去聽下side track medley

記得有fans影低佢係2014年演唱會
唱完唔知邊首之後一打開隻手 粒鈕爆咗

我有日唱晒佢啲冷門歌係咪痴咗

唔小心笑左出聲

仲有老了十歲

得五個聽到咋？
咁ROI好低

好好聽

Instagram有片好似係

遇見神

我都覺得幾好聽

唔好再討論啦如果唔係佢哋會繼續畀人追擊

佢以前真係太瘦 肥返即時靚仔晒

但我成日喺佢哋平台度提及可能佢唔like

Urban Emotions嗰首隱形人同狐算唔算冷門歌？

標準身形 我覺得唔算肥

隱形人 我覺得算

算呀

隱形人當時其實算hit 好似係

狼

點解

你覺得最熟悉嘅歌曲就唔算係冷門
但係你最熟識嗰啲都係佢最冷門嗰啲歌
都唔知話你係資深粉絲定係話你係die hard fans

hit 咩?

呢排開始聽緊

面豬有返肉即時行可愛路線

狐好正 不過狼就未聽過

又抽

你

又binc

肥左又後生左

狐好聽呀

仲有我聽過悔過詩冇聽過悔過書

佢會唔會嬲我

聽咗好多首 但係好多都未聽熟

好似之前有個網站分析過當時出嘅碟有邊啲歌曲係有派台冇派台紅咗冇红

男人嚟講 淨係接受到佢行可愛路線

抽到1966

肥左就靚仔左好多 agger 以前排骨啲

好想比佢鬧八婆

好呀

你淨係識唱缺

1966完全封鎖

我唔係幾識分邊啲算係冷門

其實係其他冇咩信心唱到

紅呀

啱
再嘈就打你呀

皇上同皇后當年號稱排骨炆豬肉

我反而覺得櫻花樹下嗰啲仲難

因為你乜嘢歌都聽呀
熱門side track：男孩最痛、感情用事、失戀有獎
超級冷門track：狼、不能不見、悔過書

像薔薇任性的結局

少人聽過果啲？ 男孩最痛 病況 夜機 呢啲？

我都覺得不吐不快容易過櫻花樹下

不吐不快係練長氣

高手在民間

點解可以推得咁撚快

第一首好多人聽
第二首佢今年自己提及
第三首一出都好多人聽，但係而家少咗人提+翻唱

但key其實平淡啲

我都未食嘢呀

不吐不快

我食咗但開始有啲餓

訓醒了

好cute

我覺得櫻花樹下易唱D

要食飽先可以唱歌

推po算啦唔洗食野

我上唔到咁高音 要搵高手指點

你記得留返1001畀佢放link

咁又係

我都覺得易唱啲

你個名

以前上到 而家爛聲

記住呀

而家準備定差唔多啦

我上唔到咁高音

準備左啦
#1 太長諗住分開兩次post
你地唔好咁快手住呀

潛

睇咗未

一開post個個衝哂入去留名

呢個post 係咪冇人唱歌

上一個post有邊個？

係呀所以大家冷靜啲 俾我post 曬先

未睇

[Member]癲 一晚咁快就兩個post 全因為#196[/member]

因為我哋已經唔該咗醒少少

上個都係得講吓笑巴咋

知道你ig

fail

塵巴又呃我 成日亂相認

係咩原來上一個post得一個

醒咗多多

你遮唔曬呀

再一次呼籲大家新post 留名慢啲
post 曬#1 堆野先
麻煩曬

佢心諗你哋講緊愛回家全部都係
係時候要帶返啱個topic

啱啱放學，完全追唔到 好開心原來咁多人鍾意軒軒

周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
唉

大家唔好再講啦算啦

呢個係經典

Imperfect

點解兩個post 15既

屌我7 左

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（15）